張建宗：政府政策全面反映關愛精神

政務司司長張建宗出席活動致辭時表示，關愛精神在政府政策上全面反映，他指，政府每100元當中，分別有19.7元投放在福利、20.8元在教育和17.5元分配在醫療，這3項都是政府開支最大的項目。他又說，政府會繼續投放資源，建立關愛共融的平等社會。

張建宗列出多項政府在未來數月即將推行的政策，包括電梯優化計劃、持續進修基金金額增加和最低工資時薪調高3元等。

褔利, 新移民落地老綜
教育, 國民教育, 普教中
醫療, 10個有8個r字頭排隊

都係攞撚晒去貼大陸狗架啦屌你老母

4成同班人貪左佢？

你講就係咩禿頭佬